何君堯最無資格話人地文字獄,網絡欺凌

大家同唔同意?

唔好俾佢停

睇下五毛三色貓講左啲咩？